有無人想玩Ark方舟生存啊

想騎龍

玩緊pve easy server

好悶wo!

你自己開serve？

同上，宜家呢個遊戲變咗養老game😂😂差唔多所有龍都有

我都打爆左幾次
問題係突然想騎龍 由頭開始玩下

其實pvp同pvx server有乜分別？

pvp無得入部落？

pc 定家機

唔鐘意玩PvP

我最近培養其他bug龍😂結果都搵返少少野就算差唔多打爆機都可以做到

pc

你係手機版wo

我買咗ARKK ARKQ

pvx咩黎 未試過

想問點樣可以養bug龍？

用琥珀復活？

佢寫話係pve +pvp咁

咁pvp係只有自己？ 無得加入部落？

你講果個pvx應該係我地理解嘅pvp